Для довільної бібліотеки/модулю, написаних на будь-якій мові програмування необхідно створити утиліту, що дозволить розрахувати:

    - Кількість рядків коду
    - Кільксть порожніх рядків
    - Кількість фізичних та логічних рядків
    - Кількість рядків з коментарями та рівень коментування
    - Опціонально – цикломатичну складність (+1 бал)

# Run

```bash
python3 main.py <project-glob-pattern>
```